郭富城 神級舞步 - 對你愛不完

「愛愛愛不完」係咪有參考小念頭？

當年D鏡頭咁有效果既,愛愛愛不完會ZOOM近ZOOM遠

挑機